{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55076&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 영빈각"
    },
    "text": "河東郡の最優秀緑等級の宿泊施設です。 宿内の全客室にはバスルームが設置されており、客室のリニューアルが完了しました。 強化ポンプと自動ドアロック付きで安全で水圧が高いです。 薄綿入布団は毎回洗濯及び消毒が行われていてきれいで、エアコンも掃除されています。 駐車場は計20台が利用可能で、宿の周辺には様々な観光地があります。 薬養亭宿から車で2分の距離にチェ·チャムパン宅平沙里公園が位置しており、徒歩では5分で行けます。 花開荘、七仏寺(アジャバン)、双渓寺(プルイル滝)、チャ·シベ、シプリ桜など、様々な場所は車で5分以内で利用できます。 金烏山は自家用車で40分、老姑車で30分かかり、光陽ヌレンイコルライトフェスティバルと蟾津江ラフティングは車で20分前後で利用できます。 求礼と河東、花開ターミナル、花開市場、河東花開面事務所、花開市外バス共用ターミナル、梅ランドも車でアクセスできます。 宿の内部には屋外バーベキュー場もあり、事前予約時にご利用いただけます。 また、おやつやコーヒーなどが提供され、Wi-Fiも提供されます。 ガウンや充電器は、必要に応じて要求に応じて支払われます。 0時以降は入室前にフロントにご連絡をお願いし、布団の追加時には追加料金が発生し、追加人数は2名基準で追加料金が発生します。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "河東郡の最優秀緑等級の宿泊施設はどこですか？",
            "answer": "薬養亭宿が河東郡の最優秀緑等級の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "薬養亭宿の客室にはバスルームが設置されており、強化ポンプと自動ドアロックも備えています。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿の客室のリニューアルは完了しましたか？",
            "answer": "はい、薬養亭宿の客室のリニューアルは完了しました。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿の布団は毎回洗濯及び消毒されていますか？",
            "answer": "はい、薬養亭宿の布団は毎回洗濯及び消毒されています。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿の駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "薬養亭宿の駐車場は計20台が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "薬養亭宿の周辺にはチェ·チャムパン宅平沙里公園、花開荘、七仏寺、双渓寺、チャ·シベ、シプリ桜など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "金烏山までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "自家用車で40分、老姑車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "光陽ヌレンイコルライトフェスティバルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で20分前後かかります。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿内にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、薬養亭宿内には屋外バーベキュー場があります。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿ではWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、薬養亭宿ではWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿ではガウンや充電器の提供がありますか？",
            "answer": "ガウンや充電器は、必要に応じて要求に応じて支払われます。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿の宿泊料金は深夜0時以降でも同じですか？",
            "answer": "深夜0時以降は入室前にフロントにご連絡をお願いし、料金に変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "薬養亭宿の追加布団には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加布団の利用時には追加料金が発生します。追加人数は2名基準で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には薬養亭宿の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 557
    }
}